其實我都幾擔心我老豆

小妹我今年20出頭，呀媽係我小學嗰陣因爲生病唔係到。
我同我細佬同老豆三個人一齊生活
雖然會慢慢習慣，我都知道我老豆都好大機會會再識過其他女人，始終男人都需要人照顧
但我真係好擔心佢傻下傻下比女人搵笨都唔知。
有無巴絲有差唔多經驗 我最近仲見佢日日wechat 如果係大陸女人我仲驚

無左間屋

今次真係爸爸唔好唔要我

係老豆面前日日大聲朗讀蝗婦搶公屋新聞

後加自己閱後感 ( 維園阿伯社評 mode)

唔夠就 search 連登 d 相關 post 然後逐個回覆讀

唔係咁易架

呢樣我幾時都有既

轉曬d錢比你先

想參與

與其係益外人，不如叫你妹勾引你老豆，
好似仲穩陣。

女兒的味道，爸爸最清楚。

樓主幾時多個妹

Sor 自膠
小妹我
睇錯咗 我小妹 -> 我細妹
thank 指正
咁你自己要付出你身體了

樓主

唔係你諗嗰啲呀 係有時啲英文信幫佢翻譯 嗰明又幫下手咁

講就易

樓主係真傻定假天真？

我都知 可能我少上連登
諗野直接啲 唔會諗到咁多其他野

扮你個頭呀